一日平均打幾次飛機先叫正常

我以前平均一日打兩次，但呢兩年好似開始有啲體力不計，平均一日淨係打得1.5次，係咪人大左身體就會開始虛弱

點樣1.5次？ 射到一半即刻用枝筆塞住唔比佢射？

知唔知咩叫平均 小學未畢業?

段日計都叫正常

巴打睇黎唔識數學

兩至三日一次，睇吓攰唔攰有冇飲酒痾屎暢唔暢通🙂

另一個玩法係打第二次要橫跨夜晚十二點
就可以計半次落第一日，半次第二日

衝出黎柒

只要自己覺得足夠就得
但點解一定要J兩次呢？

On9仔 以為自己好撚幽默

自膠 睇漏野

[戒丁WHATSAPP群已開] 香港戒丁論壇４

我覺得幾值得你哋睇 個人建議嚟 不喜勿插

我頭先一見到個標題就讀出泥比老婆聽：

老婆：零次
我：on9
老婆：你上去同人講, 你話你老婆大食到你唔使打飛機
我：on9 (利申：打飛機遠多於屌閪)
我：食飯要食到幾飽先唔使飲水?
老婆：下？食幾多飯都一定要飲水架喎 (係, 我老婆好撚識配合我講既gag的)
我：所以飛機係一定要打的

我試過無打大半日，人生好似無咩意義咁

我睇第二次先明

係呀係呀泥你老母

我識你

0.25

真絲學野

遲啲你老咗 無得打 人生仲無助 後生都耗盡哂
CHING 及早戒啦 真心嘅諗吓後果

其實你知唔知唔打先正常？

絲打您好

自慰有幾唔正常？